一人一件畢業營趣事

話說當年我既年代就仲未興用手機睇AV嘅
而我間學校既小學雞就好撚古惑咸濕
夜晚成班男仔係間房到唔知做乜鳩好 大家又正值青春旺盛嘅時期 就用左手機打咸濕電話聽 好似打通左就會有條女係到呻吟咁

當我地成班十鳩幾個男仔開住個擴音圍埋聽得興起之際 我地既女班主任巡房入撚左黎
屌 跟住比佢見到我地成班男仔 圍哂係中間播住淫叫聲 真係嚇到仆街

最後佢嬲到仆街 成班男仔比阿sir 的左出去掃樹葉 掃撚左成個鐘

毒撚開post 冇人理

我個陣頂多係成班男仔半夜比人的出房罰做掌上壓

衰咩

冇小同棵睡

太嘈冇人肯訓，之後阿sir突擊檢查撞到正一正

屌，個鹹濕電話係咪八字頭
我都好有印象

好似係
係咪個個小學生都玩

Push

不嬲啲營地都好多鬼怪事